守住3幻點 守住股樓大牛市🐮✈️✈️✈️

頂住

大家畀d力量禾

傻啦 熊軍勢如破竹
3萬必穿

三萬點穩到無得頂

估下國指破12000先定恆指破30000先好過啦

散戶一齊頂住

穿了，垃圾老散點夠打

已穿

再見啦3萬點

飲杯！

穿左

到底咩事？ 港股自己行？

4點，ifc，唔好遲到

還債

自己行左咁多日先講有問題?

293-295 超級大底
冇可能短時間破牛市未完

On9
要穿一野就完，面對現實啦
係熊市先兆

大戶掃平貨炒業績

關樓市撚市咩！日出康城bu bu $15000尺鳩衝去買，再要求港鐵加班次，整埋條出藍田大橋，三年內$25000尺

咁樣搬龍門有意思咩

跌到落291 又話 280鑽石底